冰火版真天魔透明公仔

到底當年個公仔依家值幾多錢呢？

100000

唔知，想收

Yahoo bid 過億
依家應該2~3倍倒